英皇電影 x 天下一 兩年內合作出十套本土電影

大家覺得是好是壞

全部男主角都係古天樂

可能捧新人呢

古仔好肯用新人

天下一
古天樂
像佢這一種男人

英皇

可能 陳家樂加古天樂

咁倒不如謝霆鋒

仲可以搵chef lemon 同Kenny 嘅

應該會搵新人做啦

其實都幾新鮮呢個組合

謝加古

仲可以搵黃秋生

一係開套余香凝加陳家樂

頂

唔好咁賤啦

楊生：又可以洗白白又可以賺到名聲,幾好

官人我又要

佢相對於其他片商都投資好多係本土巿埸

遲吓可能又被人捧上神枱

咁九十年代無某兄弟，星爺晶哥華仔都無咁多好戲流傳啦

真
未上嘅香港電影最小有3套都有古天樂
希望個十套比新面孔觀眾睇

捧下新人, 唔好仲搵個五十歲係度扮後生

古天樂已經有七套港產片未上
仲要全部係主角嚟

其實連誠哥都入咗大亂盟嘅時候，古仔咁耐都無出過聲算唔算表咗態

佢點旗下歌手去唱689歌

謝霆鋒唔會肯減片酬.
梁朝偉都係咁.

反而, 古天樂 阿sa 佢地就肯減片酬.

想吓啫
反正佢又無話budget幾多

本土電影
budget應該高極有限

想budget上升, 大家要入場支持

順便講
《一念無明》搵過謝霆鋒演男主角, 連門也叩不到.
反而張家輝有認真考慮過.

啲電影人成日話無錢拍戲

其實有無可能kickstarter拍戲

或者眾籌去拍

如果諗得通可能係一種新嘅電影投資模式黎

咁我寧願睇奶共樂，佢個樣真係似有病

搵謝霆鋒
佢肯定做到over晒
fisherman lok做得啱啱好

再加曾樂彤許靜韻

唔好啩
micnlm

要信古天樂既眼光

PS: 當年拍《古惑仔：江湖新秩序》, 文雋主張起用本土女演員做要角, 但王晶堅持用大陸晶女郎

我明王晶想點
但做吓花瓶就捧到女

王晶捧女一向失敗
用咁多年都捧唔到邱淑貞

舒淇係晶女郎, 但佢都係比爾冬陞捧紅

陳家樂余香凝
游學修曾樂彤

認真
英皇加天下一原本一年冇五套電影咩

原本可能有，但有武肺就另一講法

王晶啲支那晶女郞，全部大波柒樣

奶共樂都係奶共曾落足嘴頭tum佢先肯拍

肯用新人
但都可以掛個主角名抬轎

其實志矮真係算唔話得，好有眼光，不過佢同黃進依家應該無聯絡啦，黃導咁撚黃

阿精哥呢十幾年幾乎全方位回塘
㨂女能算係退化得最勁個種

張家輝幾時先會接返啲本土戲，嚟緊套套都係国產片，
呢幾年都無乜突破

唔爭在加埋孽念深開套新既愛情三部曲啦 阿寶

仲接多套731

可能性能力都退得勁

志矮呢啲擺明兩邊都有計傾啦

四角戀

要搵葉大導了

搵返杜生

英皇宜家係最多港片未上嘅公司
手頭上有成十套以上

神探大戰

其實去演藝學院搵啲有戲底既人都唔係咁難遮

你估佢連登仔咩私底下點會計較啲啲嘢

呢套韋家輝執導，值得期待

結局

呢個計劃其實都算係用來捧新人
古老闆咁貪玩咁鐘意D超級英雄野,點解唔諗下拍香港既超級英雄片OR特攝?
CG爛唔梗要(東映D小學雞CG都可以呃細路呃足咁多年)
又可以真真正正捧新人(日本好多男星以前都做過拉打)

生抽王仲係英皇人?

想救電影業班人

好似係

mk鋒應該會有份

CG爛唔緊要？
當年未來警察

其實英雄片可以係動作片

超級英雄片, 要高成本

套明日戰記幾時上

次次都有人話就嚟做完後期

女唔係攞黎捧 係攞黎屌嫁

同得雞記合作都冇好野 一係雞記就淨出錢唔好出人
唔想睇啲關屎賓憎樂彤呢類垃圾

大陸一唔搵香港演員
就吹奏本土電影
可以預計所謂嘅本土
最尾都係為咗大陸上畫

一諗到謝霆鋒會做到咬牙切齒標曬青筋就

套証人睇得出佢做戲唔識收
郭政鴻啲戲好過佢

明日戰記 風林火山 風再起時
就嚟變成香港電影界三大都市傳說
希望早過流浮山刀手

明日戰記算科幻大製作啊

不過n年都仲未上畫

冇可能，食下黃店幾百蚊ok，拍戲幾千萬？睬你都on9啦，港產片冇㗎喇，釘蓋啦，香港人不需要香港電影

多謝古老闆